點解地鐵車長永遠都由車尾行去駕駛室

係咪個休息室放咗係車尾

佢響車尾負責推架列車

Respect

係囉...成日見佢拎住個公事包行

到底拉車定推車

車頭嗰個係做廣播、開閂門、指揮
車尾先係推車
平時港鐵信號故障就係車頭車尾嘅溝通問題